[quit u求意見]兩份工，點揀

小弟而家係一間工司嘅ITD度做緊intern
啱啱quit左u
係時候諗下後路
一就係繼續返it intern，一個月6 7千左右
因為冇大學學歷，所以要做intern做多一年（仲要未必一定得）
期間仲要考十鳩幾張online course d證書
Full time大概萬六度，一個禮拜五日，朝十晚七咁
二就係做公關，要輪更，一個月座底兩皮
點搞好，好撚迷

做咩quit u

唔返學，爛gpa
俾下意見

Quit U 咁on9
唯有做d唔需要學歷ge工

怪自己瘋狂走堂，不過後悔都冇用
上面有兩份，點揀好

笑了 講到自己quit u
其實係畀人趕出校

Quit U定比人踢

1.0幾
轉左試讀，4科
就救返都要讀year5，6，雖然冇乜可能
自己年紀又唔細
加上冇心同冇信心讀

Quit u 唔係讀更好既u 而係番工
唔係有家底既 實後悔

其實本身冇諗住讀
想當日報得一間u，自己本身冇乜興趣，就鳩填左中文系
仲要祼考，點知入撚左，個心態就係咪讀下先囉
去迫自己做一樣自己唔中意嘅事（讀書）真係好難捱
事已至此，不如幫手俾下意見

第二份啦 唔洗煩

笑還笑，俾下意見

做ACO

如果basic on上面嗰兩份呢

緊係做公關 你又無IT底 第時好難升人工

睇你咩性格

識social 鍾意yo人搞活動 有marketing sense既咪pr

IT呢啲水泡科都可以讀到1.0 ，你真係要考慮下係咪繼續做IT狗

我衰d，係讀中文讀到1.0
Btw cs都叫水泡科

點解唔defer?

你9幾年呀

一嚟真係冇心讀，好辛苦，個feel仲衰過返工
二嚟咁嘅gpa拉返都曬藥費
Y5走唔甩甚至y6機會都大
自己又唔細，生活洗費一個月幾千點會夠
又要俾家用
咪狠心quit鳩左佢囉

4

quit 能仁？

明明問緊揀邊份工
點解個discussing point會落左去quit u度

因為quit u 揀工
通常d工都好撚fit
但你個情況唔係

因為你兩份都係垃圾，冇討論意義
一係你就做地盤/飲食/sales，唔好揀啲升職要睇有冇degree嘅工
一係你就tranU重新嚟過

TranU有諗過下，老細都有叫我咁做
如果係，叫我執返靚個gpa佢
但4年又4年，唉
成廿幾歲人，仲要一個月得幾千蚊可以洗
所以我諗直接做嘢算
起薪兩皮算係咁啦
題外話：飲食真係狗也不屌 識條友cs出生搵唔到工走左去做樓面

中文系 可以做老師 2x k 起薪wo

2xk起薪，邊度聽返嚟
同埋同教師要讀教育

我都quit左u，返緊老救儲錢去外國讀

唔洗 讀一年教育文憑就做到
講梗中小學wo

唔洗time line
高中逢二進一
最後搵左間出席率要求極低
基本上考試pass左就俾你畢業嘅學校讀

唔係中小學生低咩，我都唔係好清楚

年紀唔大可以一試嘅
浸完咸水返嚟又係一條好漢
加油

今年20，無計屋企無閒錢，又唔想屋企人拎層樓去按，唯有自己努力搵錢供自己讀

咩公關工要輪更 介紹下

不如考海關消防仲實際

你講到咁想讀，咁點解quit呢

體能差到仆街

清 冇人一出世就體能好架
呢啲靠操架 我公司有個肥仔都係咁練緊 成九個月了 我覺得佢呢啲有毅力同恆心嘅人先會成功
唔好限死自己

加埋近視深，有紋身，基本上唔洗諗
瘦低難操呢
而家都係一個禮拜keep住跑次步，已經攰到想死

咁公關算喇 人工一個月多幾千 一年都幾萬喇

你係咪CU中文系?
有FD中文系畢業,讀左個教育CERT
教緊小學雞,幾皮人工

你個fd，萬中無一

咩萬中無一呀大佬
大部份讀中英數,phy chem bio major既人都會報PGDE博下做教書佬嫁啦

中學嗰啲全部都係添，起薪就3萬
不過樓主無心機讀書都無計
早啲出社會都好，支持你做公關